# README #

**Thin-Film Components** - система определения конструктивной формы тонкоплёночного резистора (конденсатора) и расчёта её параметров.

На данном этапе включает функциональность, связанную с расчётом только резисторов.

Репозиторий содержит файлы среды *IDE NetBeans 8.1*. Система разрабатывается на Java7 *jdk1.7.0_67*.

Разработка основана на материалах, представленных в:

Основы конструирования интегральных микросхем: учеб. для
студентов вузов / А.И. Меркулов, В.А. Меркулов. – Самара: Изд-во
Самар. гос. аэрокосм. ун-та, 2013. – 270 с. 
[[ссылка]](http://www.ssau.ru/files/education/uch_posob/%D0%9E%D1%81%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%20%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%9C%D0%B5%D1%80%D0%BA%D1%83%D0%BB%D0%BE%D0%B2%20%D0%90%D0%98.pdf)